{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76178&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주낭그늘"
    },
    "text": "この街に位置するペンションには、済州の四季を感じることができるさわやかなみかん畑の中で休息を楽しめる一軒家ペンションがあります。 このペンションは広い専用庭を備え、お客様がリラックスできるように設けられています。 また、ジャグジー施設を利用して日常の疲れを癒すことができるプライベートな空間が設けられています。 周辺にはアルオルムが車で4分の距離に位置し、新興海水浴場と咸徳海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、禁煙客室となっています。 また、ジャグジーは6:00から24:00まで営業しており、屋外バーベキュー施設も宿泊客が利用できる施設です。 ただし、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが必要で、ご利用は6:00から22:00まで可能です。 しかし、雨天時は利用できず、事前予約が必須です。 また、入室人数は最大人数を超えることはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理が許されません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 提供される画像は実際の施設と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 また、上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは広い専用庭を備え、ジャグジー施設も利用できる一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはアルオルム、新興海水浴場、咸徳海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーは6:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は6:00から22:00まで利用できます。ただし、雨天時は利用できず、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には特別な指示はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は実際の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "提供される画像は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 358
    }
}